Margaret, de andere zuster, was een opgewekt, goedgezind meisje; maar aangezien ze al een groot deel van Marianne's romance had ingezogen, zonder met veel van haar gevoel, deed ze niet, op haar dertiende, eerlijk om gelijk te zijn haar zussen in een meer gevorderde levensperiode.
